Описание
--------

Дистрибутив представляет из себя тестовую версию сервера, которую можно изучить
и опробовать как консольное приложение на UNIX системе поддерживающей POSIX threads library.
Сборка осуществляется при помощи утилиты make.
Команда 'make' собирает бинарный образ программы dummyftp, команда 'make debug' собирает
образ с отладочными символами для gdb. В отладочной версии будут выводиться
сообщения сетевого обмена сервера и клиента, а также регистрироваться ошибки.

Реализация сервера находится в файлах ftp*, файл main.c представляет из себя платформу для тестирования,
а также пример внедрения серверного потока в существующее ПО. Прошу обратить внимание, что
все сигналы обрабатываются в отдельном потоке. Поток сервера блокирует обработку всех сигналов!!!!


Конфигурирование
----------------

Сконфигурировать сервер можно изменив параметры в файле ftp.h
Отладочкая функция, которая выводит сообщения, по умолчанию printf.
Вы можете заменить её на любую подобную по синтаксису функцию из вашего проекта.
